香港殯儀館設靈 林鄭董建華梁振英花牌現靈堂

諾貝爾物理學獎得主、中文大學前校長高錕上月辭世，香港殯儀館今午設靈。特首林鄭月娥、前特首董建華及梁振英、國務院、中聯辦及港澳辦等均有送來花牌，其中林鄭月娥花牌放於祭台右側當眼處。

白玫瑰、白蘭花及白菊為佈置靈堂主要花朵，橫匾裝飾所用花為白菊，其遺照為晚年所拍，遺照前為白蘭花及百合花。其妻花圈為白玫瑰，子女及女婿等花圈以白蘭花及菊花組成。

多個國家部門、政府司局長及政府部門等均有送來花牌，當中林鄭月娥的花牌以黃百合及白菊等組成，牌上寫有「高錕教授千古光耀萬世」，另亦見多名政府官員，包括政務司長張建宗及律政司長鄭若驊等所送花牌。董建華及梁振英亦有送來花牌，暫未見前特首曾蔭權之花牌。另國家科技部、國家教育部及中科院花牌放於靈堂右側。

以為係有人送俾佢地添

仲以為陪葬